25歲失業男留遺書 友愛邨燒炭亡

25歲失業男留遺書
友愛邨燒炭亡

港聞

【本報訊】屯門友愛邨愛明樓一單位，昨晨6時許，一名25歲青年被母親發現，在房間內燒炭自殺，昏迷床上，連忙報警。救護員到場經檢驗，證實事主已經死亡。死者姓鍾，從事運輸工作，惟近1個月失業。警方現場撿獲遺書，初步調查他有金錢問題，事件無可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

好快就應該會有好多人燒炭

可能呢幾日輸好多

90後真係